［食評］［黑名單］千奇咪撚去兆萬食放題

［我條女第一次失準點中伏野］

咁呀話說同條女去諗食咩
就去左開飯喇搵下放題
吉壽又食過 大喜屋又食過 番本又食過
平既組長又食過
跟住就搵到呢間野。叫八幡屋

咁就諗住咁多正皮。價唔係最平又唔係最貴就冇事
打去卜位，條友話間野裝修緊，由九樓轉左三樓，跟住就搵下佢fb。6k幾like應該冇事

女女都唔相信d review, 見到d review照去冇乜野, 試下佢，而且女女簡親既野都冇試過中伏

review圖

屌，未去試下囉。勇者無懼。去佢老味
一入之前好似冇乜野，我就同女女食9點
唔理啦。見入面好多人 一定冇野既
頭round食左三文魚刺身，一般，都冇乜野
跟住等左好撚耐乜鳩都冇
壽司漏單
乜鳩都漏單
炸蠔先世界級，凍既屌你老母

唔理了
同女女瘋狂寫多幾張單
由於坐左係門口
隔離係雪糕櫃
屌你雪條又冇
個個行過問個staff又冇雪條
佢話唔好意思呀冇曬呀
佢咁好禮貌都据d
隔離個檯遲入過我
個天婦羅早過我。
以為漏單
下一秒黎左
餓到仆街
黎到乜鳩都食
不理了
仆街
第二round炸蠔又係凍

隔離右邊個檯個阿哥話
屌。想食劍魚腩都冇
乜都冇
左邊檯個姐姐話。剩係得三文魚
我不如買三文魚刺身番屋企食好過
女女就：算啦
睇得出佢好心痛樣
佢嬲得滯怒叫左甜品
黎就即黎喎
屌佢老尾

仲一次過上撚左6隻雞翼

隔離檯條女都忍唔撚住叫埋單
我就打緊post
隔離檯條女就打緊openrice

個staff問有冇野加，last order
條女串鳩左佢一句。唔洗喇 叫左都唔黎

各位巴絲打，千奇咪撚去呢間鳩野食飯，連飯都冇得你食，比錢買難受

希望呢間野 汁柒左佢

快撚d汁柒佢阿屌你老母, 仲衰過明將

希望巴絲打推到比多d人見到，唔好好似我中伏

明將好好喎 咪咁啦
btw 啲野見到都唔想食

呢間野幾錢一個人

汁你老母

d fd約親話食兆萬個到D放題
我都唔去

屌 之前同ex去食都中過伏
情況同你一樣 又係乜都唔嚟
成晚都唔知自己食咗啲咩

但係兆萬果間壹火鍋好撚好食

未去都知垃圾

D FD話去兆萬食野我即刻SAY NO

BTW汁你老母

係執呀樓主

試過同fd 子食 ，仆佢個街，漏單不特止，個師傅整壽司個時係到玩手機，玩完又唔帶手套係到拿啲食材 埋單差唔多二百。結果食啲咁既垃圾 以後請都唔食

正

皮已正
利申食過

兆萬食過7080好食，所以唔知其他

未食過都知食放題 on 9

食放題相撲手都唔錯

試過一次喺兆萬食，應該另一間
幾正常無乜伏

未睇內文先留言

是咪回帶定咩

耐唔耐就會有一篇講呢間，中大伏

耐唔耐就有人中招

我都係咁 中過伏 好鬼難食

汁？
執呀

兆萬全部係垃圾你第一日先知？

其實兆萬十間餐廳九間伏, 點解仲會去做勇者?

利伸 食過
皮已正

汁你老母, 兆萬入面全部都係垃圾黎

呢間野d態度真係世界級

兆萬入面所有放題係伏
廚房佬同D侍應理得你死

好多年前食過一間
啲食物勁難食
服務西到嘔
舉手叫人都無人理
個個係到玩電話

前年食都仲ok 架
瘋狂叫帶子

係旺角食放題同虐待自己無分別
放題一定要係銅鑼灣同尖沙咀

兆萬個名臭左咁多年都唔明點解仲有咁多人去食

一早blacklist 晒成幢兆萬啲食肆 呢間啲野真係好撚難食 服務又差喎 真係狗也不吃

旺角有咩唔伏架

得番7080
利申兆萬食過7080 ，其他未試過

吉壽okay我覺得
女人街都有好多正野，但要搵

巴打我未試過中伏。中撚左一次唔撚想食放題

屌你仲食到落肚

佢開左無耐個時ok架喎
估唔到跌得咁快

難食唔係重點，都可以叫飯麵填肚
連飯都冇呀屌佢老母。漏單漏撚到

兆萬放題全部垃撚圾
食放題就唔好慳嗰幾十蚊啦屌

執
急住出post冇轉番正常字 唔好屌我

之前食兆萬間打邊爐都ok wor

btw
千奇咪撚信openrice d 食評

兆萬放題被狗食都唔係第一日嘅事

屌。咪臭係囉。兆萬我唯一一次食7080
見冇伏 先冇諗到兆萬其他野伏唔伏

抱住試新野既心態差唔多食過晒兆萬咁多間放題
係7080好食 同埋松本叫做ok

上次食都ok
不過聽咁多位巴打講
以後唔食

垃圾先食放題

平價夜題就咪撚去食啦 食垃圾

得罪講句
旺角既放題九成九都係特登漏單既垃圾
兆萬全場放題100%垃圾
咪撚再比錢佢地賺ok?

same心態

KingWah 有間八幡屋既涮涮鍋 唔差架喎

已BLACKLIST

我同條女食過一次 我地食果陣又冇咩特別喎

下 狗都唔食
難食過屎 垃圾到不得了
都唔明點解會咁多人排隊等2個鐘都等
前世未食過屎？

上面果d話無野既都唔知係咪打手
兆萬真係食一次屌十次
屌 好撚嬲

兆萬最撚伏果間叫松本

仆你個街
成幢兆萬果幾間放題全部都係垃圾

食放題本來已經係on9

呢間真心唔差! 宵夜仲幾撚抵屌下200有找有邊爐有魚生有海膽

好似食過

呢間野3年前新開張嗰時請左女朋友同佢個frd去食，成餐飯得佢一開始新張優惠送嗰條3隻生蠔好食，其他全部都垃圾到仆街，比左8百幾蚊，之後有朋友問我一唔一齊去試下，不了

大滿喜食過好多次都keep到水準

推

勇者塔

幾年前食印象好食 上年食難食到仆街 仲有咩番本都好難食喎

但係瓊華果間八幡屋打邊爐ok wo

壹火谷未至於難食下麻

除左壹火鍋係正既 其他真係全部收皮

一人二百幾 我拎去旺中掃街飽到嘔都唔使一百啦 好多年無食放題

早排食過都覺得ok
估唔到兆萬果個係伏

1. 汁你老母
2. 唔信review=自己攞嚟
3. 攞放題同明將比?講真吖你有無食過明將?
4. 中伏咪中伏囉拎自己條女嚟做擋箭牌做乜鳩

明將以前50蚊任食兩個鐘 非常抵屌啦其實

遠古時期食過明將，唔錯

垃圾，狗也不屌

汁你老母咩

好似食過一次 無咩問題

兆萬果D放題 執左又會開番
全部都係垃撚圾

神户屋才是皇道

食過 坐正門口位腥撚到想嘔
好難食

夜晚仲會勁多傳單友係到sell人
有次差啲上左去不過我好信fb review
食放題多數食尖沙咀間大滿屋

其實有間野不停轉名 但其實一尻樣

好似係3樓果間

轉左名 但認得個經理係同一個人😂😂

我幾個月前食過呢間兩次都冇乜野

旺角乜鳩放題都係伏

去尖沙咀好d，間間放題有有旺角分店/，可以唔駛去

食過一次 即搞肚痛

唔係兆萬就得

btw mk樂天大喜屋幾好

放題狗也不屌

E出口大瀛喜幾好
食過幾次

表示中過伏 見佢評論又唔太差咁 價錢又中間位 點知係咁漏單 啲刺身呀燒物呀之類 無幾樣係好

7080唔錯
但前幾日去唔知點解轉左名

有冇300樓下放題介紹

普通大喜屋

傻閪，三文魚都敢食

係咁女女做乜鳩

汁你老母咩文盲 抵你食屎啦垃圾

朗豪坊對面間大瀛喜幾高質

食過一次，咁大個人食過最難食ge放題
最深刻係個炸香蕉，屌你老母冷ge！
一擺落口嘔都嘔唔切

你比咩價錢，人地咪比咩野你食囉

你第一次去兆萬？

不嬲openrice都係得地址同電話先係真野
你信openrice都唔信fb review咁係你on9啦

屌，洗撚理班風紀咩

汁你老味

果幢野唔係黑底架
全幢用黎養mk
應該同一個字頭

我食過呢間既涮涮鍋，瓊華果間，就正常呢
但啲侍應就西面西到仆街

我前幾日食見到成隻手掌咁大隻既老鼠係我面前行過 仆街我食完埋單先行出黎同我示威

點解到2017
仲會有人去兆萬食放題？

旺角食野9成都伏
睇開d

放題 = 垃圾
加埋兆萬兩隻字 = 太空垃圾

旺角得吉壽係食得
其他

唔洗睇內文
一世不再去兆萬
食過一次
叫10樣 全部漏單
叫10次黎1次 [黎野飲]
果次2百蚊 食左人生最小既放題
飲野就多
唔明點解唔成棟推林佢再起過

其實間間放題都係果埋野食，你食開邊間唔伏咪下次食番同一間囉

幾年前食過一間叫木村，間野已經收左皮，係我食過最撚難嘅放題

兆萬得壹火鍋好食
2年前差唔多一個禮拜約fd去一次
其他

D炸蠔粒粒都凍
雞翼又差唔多隻隻都有血水
個老闆娘黎last order 講到好似阻住佢收工咁 乜都無態度又勁差
食得勁少野就160蚊
真係狗都唔撚屌

食物質素都已經唔屌
而家連服務質素都冇
咁都唔屌得

食放題只會食極尚大喜屋
食過一次已經翻唔到轉頭
普通大喜屋已經滿足唔到我

呢間野正常放題價錢但食物質素好差
去兆萬一定係搵d平平地既放題過下口癮算
真係想放題既話唔好去兆萬

呢間野岩岩開張個陣好正架
原來而家咁唔掂

幾年前我記得有間叫松屋幾好
收左皮未？

慘過食公仔麵

兩年前食過一次
成日執漏單 但野食冇乜問題
利申 食開屎
btw果次果兩個侍應都好靚女

唔係成個兆萬都伏架咩

新開果時冇伏

兆萬不嬲冇好野

個棟屎塔黎嫁啵，都係中學時期圍威喂唔想諗先去個頭食。樓主下次試下諾士佛臺個堆 高質好多，價錢圍返都係200-300/個

垃圾放題

呢間仲日日超多人排
屌新假期個d收撚曬錢
係港女先信
仲要帶男友去中伏

兆萬食放題 先達買手機

班風紀係中意刷下存在感

兆萬成棟都係伏架啦
係呃啲冇咩錢嘅MK仔MK妹去

點解咁撚多人話呢間垃圾好？

仲有滿屋都係垃圾，食完痾兩日，黑色地獄三文魚。

除左尖沙嘴正牌大喜屋外，其他放題狗也不屌

創興2樓還可以

真係不了

吉壽先係最撚垃圾

唔係風唔風紀既問題
係你屬於邊種人既問題
正常人點會無啦啦用個汁字當執字
仲要話無轉返正常字
即係條友本身就係mk
係入到黎入鄉隨俗先勉強轉返自己既習慣
不過本身連登都已經係mk論壇
所以其實用乜字都無關係

推
兆萬仲有一間任食蠔吧唔知大家有冇聽過？伏唔伏？

食過 但冇你講得咁差喎
漏單實有架啦
成間鋪得你一台客咩

而家人工舖租乜都貴，
舊幾水仲要人做良心放題，
等如女神級有樣有身材，仲要主動溝你，
只係存在喺大家幻想入面架咋

咁都有打手

兆萬嘅放題真係狗也不屌
之前倒數同條女去食個度嘅某間放題，價錢貴都不在話下啦，重要係質素差到不得了。
咁啱我坐正近廚房出餸嘅台，而個度堆滿曬啲下欄盤，放滿曬啲碗碗碟碟，而啲食物殘渣就跌到成地都係，成地下都係水，幾多垃圾，真係睇見都唔開胃。

啲嘢食又好撚難食，最尾番到屋企痾到仆街，發誓以後都唔會再去

一撚定打手
落十張單 十張漏哂
做唔切就請多D人
落唔切單無理由客人去承受

我方向錯左
佢唔係落唔切單
佢係係到撚化緊D客
入到黎唔比野你食
唔通你可以唔比錢？
做2個月轉個名再開
請一班打手打網評
成班on9又再去
無限loop
有腦都唔會去食
仲要唔係平

你地食開d乜

推，兆萬放題中學雞時期冇錢都唔會去 明將質素
一人1xx夠成班frd去食好嘢點解要揀佢

on9先食放題 又貴又唔抵

識食應該打邊爐

我同男朋友都中伏！
真係好撚難食！完全唔明隔離枱d人點食到咁多野
D魚生 好難食 又唔新鮮又有雪味
可能會有人話 百幾蚊你想點 但兆萬同等價值嘅 都唔會係咁 真係難食到一個點

好伏

食放題點會去兆萬

無諗過係兆萬食放題
組長裝修係差啲 但野食真係高汁

對面創興好好多

去呢度預左架啦

含撚啦你 咁樣講大話有冇良心架

agger 組長係旺角同埋平價放題黎講算係幾好

剛剛開嗰陣真係ok，但因為個老闆娘太刻薄太仆街，所以啲員工hea做，加上人手又唔夠，到後期已經變咗地獄級數，等執笠啦。

咪撚on9啦，用正唔正字嚟judge人係咪mk
真係好想知道你地班風紀現實生活中會唔會因為個fd講左吾同系呢d字就即刻開波屌柒佢老母先呢
成班小學雞矯枉過正，阻住曬人地討論。
btw，既你老母，嘅先係正字啊。

間野幾年前食覺得好好食
估唔到而家變咗垃圾放題

呢間係難食 但比起都係係兆萬嘅和味館
都係小巫見大巫
和味館食完之後真係返唔到轉頭 無野再難食過佢
有無人知呢間野執左未？

因為個老闆娘極度刻薄啲員工，有時仲要特登落場扮侍應昅住佢哋，咁啲夥記做嘢又點會有心機

屌佢老母上次去食叫左好撚多刺身 用個大盤裝住 人地正路下面就放冰 佢就放啲白白地好似洗完米嘅暖水 浸撚住啲刺身 諗番起都唔撚開胃 間野正垃圾

千祈唔好去，食過

旺角有間叫番本嘅放題
食完第日腸胃炎

下次去呢d甩單放題乜都唔黎野同佢講唔比錢報警玩大佢

汁你老母咩，打埋啲咁嘅字抵你食垃圾

食過 中哂伏 難食到屎咁

7080唔係執左咩

明明朗豪坊都有幾間點解要去食狗糧

兆萬日式放題全部都係同一個老細

上次經過樓下 聽到派傳單d 人講

唔想講廢話，有圖有真相
旺角我淨去過大喜屋、大滿喜、番本
其實有邊間放題係唔伏值得推薦

呢間我都中過伏 好難食 俾d食評呃9咗

講真百幾蚊個人
比多少少兩舊水去啲連鎖日本餐廳食好過啦

幾年前同屋企人慶祝生日去左兆萬食放題
屌你老味，食完成家人腸胃炎
我地已經唔係太食生野，主要食熟野都中招！

不過幾年前食過有間叫八月花既幾ok
但係好似已經執柒左

咪係 咁都叫風紀 刷存在感
你地繼續用啦下

真心講，見到review 咁多負評都照食係你On9炸Wo

食過滿屋覺得幾好

其實你係咪想講mk 唔識用正字
但唔用正字唔代表mk

btw 其實你呢篇屌人矯枉過正嘅回覆都阻住人討論

人大左都好小食放題
狗屎垃圾任叫 就貴到仆街
寧願食啲散叫嘅日本料料或都大排當算
都係百零蚊埋單

最撚憎聚會有人提議食放題 韓燒
屌你老母 d食物簡直俾狗食
冇樣新鮮 全撚部都求鳩其整

同樣價錢 去食次大排檔仲爽
支持下小店 大排檔文化都消失緊
再唔係慳幾次食一次豪既buffet仲好

on9先會去食放題

夾錢方便
大家一樣價
散叫有人食多有人食少

真係唔敢相信
個post竟然有幾條友話間壹火鍋好食
係好食 唔係唔差 仲有個話好撚好食
真係想問呢班人平時食開咩
痴撚線 從來未食過比咁既價錢食咁既質素既邊爐
狗都唔撚屌

本身都覺兆萬伏
但見到評價好似ok都試下
上到去見到咁多人食 咁多人排隊
以後冇伏
點知成餐邊爐冇一樣係可取
湯底冇味 牛un既 火鍋料冇特別 刺身出水既
唯一最好食係啲汽水同雪米糍
走都仲見到一大班人等位
心諗 真係痴線

香港人自己都唔撐香港文化邊個會可憐你？
成日食狗糧不如去食下大排檔，堅正！

agree 最多叫正常質素 d刺身係垃圾級
個環境又唔掂 殘殘舊舊咁 服務又西西地
洗唔洗咁吹奏

你同條女食嘢關我撚事咩

算係兆萬清泉架啦
起碼唔叫難食
不過要等位就不了

係成個旺角都愈來愈多伏
山東街KFC新開有間叫牛乜
勁難食,叫佢黎牛要勁叫先比下你,一夠鐘勁快咁趕你走
完全冇下次

牛氣？

中過伏 一撚樣 屌
9樓去到話無位 不如去下面我地分店
一到去都知中伏 即刻比左張單我地

係我就唔比錢

行遠少少食果間日之食都無咁嬲啦 雖然都係劣

大廈式垃圾房嚟,全座都係垃圾

係喎屌 真係執左

既你老母
嘅你老母
塈先係正字啊

兆萬神戶屋都ok呀

上次同女女去食 黎野食黎得幾快 又唔算難食 冇漏單 啲人都幾好聲好氣

可能我單入座果時未忙 5點半前入左座

埋單好似160一個

成個旺角有咩野係唔伏

前年食過 我屋企人幾鍾意喎

對上個次去一到門口已經好大陣垃圾味
不過野食質素又唔係話好差
但唔會再食

吉壽個自製乳酪/雪糕真心正

吉壽而定真心好掂喎

滿屋梗係好架 價錢都貴啲啦

日之食好好多 又舒服又有得燒下

如果唔介意貴既
可以去中環碗屋
我覺得唔錯 海膽係甜

我有無睇錯 樓上竟然有人話神戶屋ok
試過被逼同班fd去食 勁難食之餘 仲要食到我地集體食物中毒 不停柯嘔 打左止嘔針都繼續嘔 連水都飲唔到 一世難忘

伏過

屌 滿屋先係垃圾中既垃圾

成棟兆萬既放題都係伏

屌呢間經典

無去兆萬食好撚多年

搞到咁唔係唔投訴下話

agger +1
利申：非打手

滿屋算係咁啦下嘛
大喜屋 大瀛喜
呢類型都ok

從來唔食mk日本放題，其他放題都好少食，太垃圾，得依間我滿意

樂天都唔錯

D牛呢個價位算係靚啦，雖然刺身係好一般

吉壽之前食到食物中毒
仲有埋新聞

番本開張過陣同啲fd食過一次
難食到嘔 仲好意思埋我檯同我地講覺得好食可以係Facebook俾5粒星佢地 嘩我聽完即刻同另外3個fd俾撚左1粒星

連登仔真係食開屎架？日之食都好食？？？？

遠古時期係ok嘅....講緊10年前左右....

旺角有咩唔係垃圾？

先達電話
皆旺玩具
潮特買衫
兆萬放題

旺角四大名伏都唔識真係好打有限

( Show Blocked User - 狗眼看淫西 )

皆旺玩具
潮特買衫
係咩事?
賣假野?

潮特出名多假野 全部清一色老翻
巴打係咪長期去買野

好少去
以前去潮特多數都係買毛公仔畀條女

尋晚去創興一樓都好撚垃圾，叫韓牛